條女話病咗,借啲意想我服侍佢

即時話要ot然後去揼骨